不割蓆！和理非唔好再用割蓆黎做籌碼啊！

呢兩日好多人帶風向，話本來都出黎遊行，而家太暴力會搞到好多人討厭呢場抗爭。

醒下啦！

咁係咪要割蓆調轉槍頭支持政府啊！？

而家D藍絲就開心啦，愈來愈多人割。

明白而家有好多人覺得OVER左，但要僅記！

勿忘初衷！！！

大家有既係共同目標！警察驚既係香港人不割蓆啊！